嘩！放火呢單嘢睇得出d五十後真係好激進好唔理智

正評